# README #

***Structure of malw (my little army wars)***

Jedinice

Aplikacija se moze generirati tri razlicite vrste vojnika  a to su:
Soldier 
osnovna jedinica 
base power 80-100
General  
napredna jedinica
sansa generiranja - 5% 
maksimalano 4 generala u vojsci 
svaki general ima svoj rang (1-10) koji direktno utjece na njegovu snagu i doprinos organiziranosti vojske
base power 80-120 * general_rank

Legend - izrazito mocna jedinica 
sansa generiranja - 1%
legende nemaju utjecaj na organiziranost ostatka vojske
najjaca jedinica
maksimalo jedna jedinica u svakoj vojsci
base power 8000-10000
Svaka od navedenih jedinica spada pod klasu unit koja opisuje osnovne atribute i logiku
Atributi:
temeljna snaga - ovisi o vrsti jedinice
moral 1-100
iskustvo 1-100
sreca 1-100
doprinos organiziranosti vojske (teamwork_faktor) 1-100
ukupna snaga 
temeljna snaga + temeljna snaga *moral /100 + temeljna snaga*sreca/100 + temeljna snaga * iskustvo /100


Stil borbe 

Vojska se moze odluciti za jedan od tri stila borbe. Postoje ukupno tri stila borbe a to magic, fighter i assasin. Vojska ostvaruje bonuse na slijedeci nacin:
magic > fighter
fighter > assasin 
assasin > magic
Ukoliko obije vojske imaju isti stil vrijednosti ostajnepromjenjene  a u suprotnom vojska sa jacim stilom dobiva 20% na svoju ukupnu snagu.



Time 

Oznacava vrijeme borbe, svako vrijeme daje bonus od 20% na ukupnu snagu vojske odgovarajucoj klasi. Postoje tri razlicite vrijednosti : 
	night - assasin + 20%
afternoon - magic + 20%
morning - fighter + 20%

Weather

Oznacava vremenske uvijete borbe, svako vremenski uvijet daje bonus od 20% na ukupnu snagu vojske  odgovarajucoj klasi . Postoje tri razlicite vrijednosti : 

fog- assasin + 20%
rain- magic + 20%
sun- fighter + 20%


